可唔可以咪撚再講‘誰大誰惡誰惡誰正確’呢句野

真係柒撚到打冷震唔係講笑

推

我都覺好大陸

你整一句出黎

可唔可以講 初衷
唔好講捏心

聽到公司啲阿嬸廢老喺度講 扮哂潮咁 好恐怖

大陸撚專用

好老尷

「惡果個話事」

其實句野好耐之前留落黎

大陸傳落嚟
近期好似黑狗提先

邊個惡就邊個話事

屌好柒

最大 最惡 最抵打